油價報復性反彈！！！！！！！

發生左咩事

升返到去15蚊

死貓彈

大家可以安心put佢老母啦

又燈

有消息？

etf 轉左好多倉, 咪升囉.

又要跌了

一開post 由16跌番到14.3

所以邊夠大戶玩

冇事喇跌番晒喇

火箭

睇住黎食

升 係為左更慢長既跌

仆街，負油價la

3175 gogogo

寶刀未老

寶燈未老

升番啦，冇事啦

迴光返照，垂死掙扎

屌你咩
因為你囉

L到有人跟入就大跌架啦